「有片」深圳公安被群眾圍毆，聽說警車也給掀翻，微博封鎖消息！

龍華，三個執法者打一個人，被圍觀群眾群毆一頓，聽說警車也給掀翻。百姓終於開始敢反抗了！

香港果三萬隻份工幾咁爽

More

得個少少
無料到

「百姓終於開始敢反抗」
我只想講： 你諗多左

往死裏打

只係開頭黎
愈來愈多人失業 愈多呢類事件發生
之前公安冇錢出糧 捉電動車罰錢己經開始緊

翻警車係邊

都係跟從國歌嘅指示

Fake news!
上youtube、上cnn、上abc我就信
繼續努力做多幾次

肯定收咗美國錢

事實証明人地仲團結 夠"pot" 過港燦

成班暴徒

推果三萬隻賤狗返上去做沙包啦

虛火

burn baby burn

不嬲香港都係最斯文.
外國一嚟就燒車,燒政府大樓...
香港要慢慢升LV

支那手 joke

次次外國有人反抗, 都有人班踩香港人廢
都唔知呢班人係咩心態, 好似踩完香港人 就好威咁

大陸人 都係對住 無武器, 無裝備 既城管/治安隊, 先敢反抗
對住全副武裝 既解放軍/武警, 又咪一樣鳩縮

而香港人上年 係日日都對住 有武器, 有槍 既速龍/防暴, 根本無得比

同埋香港人上年 都試過打嬴防暴隊, 救到人
呢D又當睇唔到??

呢啲係撚公安！呢啲陀地保安仔

咁仲好
到時逼中共 出解放軍屠城
又可以死一批支那人

香港勁好多啦屌

起來！不願做奴隸的人民！

警車呢

公安 其實係分好多種
仲有 正規公安 同臨時公安 之分

中國人口基數大，警察的人數當然也就更多，警察的種類更是五花八門，一般意義上的警察，包括了特警、巡警、交警、刑警、戶警、經警、獄警、法警、外事警察、公共信息網路安全警察、禁毒警察、科技警察、國安警察、空中警察、航運警察、緝私警察、林業警察等等，還有一支可與正規軍隊媲美的武裝警察部隊，包括機動部隊和特戰部隊，其裝備和規模與軍隊不相上下。還有一支與警察人數相差無幾的治安聯防隊員和所謂的協警，幾項相加，中國的警力規模應該在千萬人之上，比官媒公開的這個人數至少多了十倍以上。

中國暴徒好暴力呀

Good

添煩添亂

人地都識得熄cam保護自己人

好似無人戴口罩…都係觀望下先

起來 不願做奴隸的人們
睇完精神曬 推

ON9

大陸佬 拎刀去派出所斬死公安

肯定又關佔中事

葉繼歡 拎ak47 射死警察

起來 不願做奴隸的人們

似城管咁樣

生蕃對生蕃

全部捉去打把

乜鳩野叫終於識反抗係你地將毛主席教既無產階級鬥爭忘記哂，唔撚記得哂文革當年每個幹部、黨員、知識份子、老師、校長、專家，都係俾無產階級批鬥，唔止文鬥，重要武鬥。國家主席劉少奇都可以捉出黎鬥

大陸改革開放去到今時今日，貧富懸殊去到咁嚴重，都重唔發動無產階級革命，有無面目見毛主席阿

終有一日，支那人要全面joker化

How about another joke, Murray?
What do you get when you cross a mentally-ill loner with a system that abandons him and treats him like trash?
I'll tell you what you get. You get what you fucking deserve!

敢反抗的都是支足

收錢搞事

因為香港人廢 連反抗都唔敢

往死裡打！

要叫牆內人有習慣放片要打格

唔好害到人

叫踩港撚如何面對又要當睇唔到

又一個on9踩港撚

上年個個星期發生街頭抗爭

你係唔係昏迷左??傻仔

治癒

打佢老母臭

為人民服務

好低質既文宣

深圳人，反抗

香港人最多都係睇住拍片同鳩屌

治安仔黎遮

踩港撚 標準:

香港上年個個星期發生街頭抗爭
幾萬勇武派 用雨傘, 磚頭, 火魔 vs 有槍, 有武器既 防暴隊
又試過好多時 獅了 便衣/藍絲.......燒警局, 燒警車
踩港撚:「香港人係垃圾, 唔識反抗」

其他地方 有民眾上街遊行, 圍打幾個 無武器既 普通警察
踩港撚:「睇下人地幾勇武, 幾勁」

條片要推翻入牆

又當睇唔到上年既街頭抗爭呀??

on9踩港撚

有d政論節目道出重點
中國人只會係冇飯食嘅時候出黎反抗

咁咋...
我都係出返去先

無飯食 都係得一半機會起義

大躍進餓死幾千萬人, 一樣無人起義

收咗美帝錢搞事

爽 之後繼續封鎖消息

公安連槍都冇
3萬係深圳等如武警

垃圾踩港撚 ,睇下啦

香港三萬隻 直情係軍人級

因為武警 都未必人人拎槍出動
而香港三萬隻.....就算係 普通軍裝警, 交通警, 文職警, 都有支槍係身

支持解放軍執法

窮撚最惡 無野好輸 呢班人可能係事業 愛情 親情上面都無曬 咪可以做自己想做嘅野囉 香港地你睇下拎親刀斬人果d多數都係廢老 有幾可見藍屍中產出黎搵命博

上年好多外國人讚香港抗爭幾乎零經濟因素
純為justice同民主都可以發展到全民運動規模

不過講多兩句就俾人話打機

無武器既時候就話要用愛感化

以後見到踩港撚 都放一次

你條新人類訓撚左五年定岩岩出世？
你唔撚拎返九七回歸黎講

踩港撚表示:「我睇唔到, 我睇唔到」

港豬：你唔帶頭？ 屌你老母冷氣軍師
撚有槍呀？ 打完比人拉你幫我供樓呀..（下刪1000字）

支那人一向都有打開公安同城管
年中都唔少呢啲人渣迫害人搞到俾人殺
完全唔係啲乜野反抗嘅火花
建議唔好諗咁多

哩單野d 狗唔成日提真係好奇怪
因為狗隻棄車逃亡驚軍心亂？

只係唔夠多人做
呢到真係好少部份

PR又係到踩香港人, 係咪比香港人私了到變左弱智?

中國手足血濃於水

果d係看更黎

香港700萬人口, 當中仲有100萬係新移民
但一樣可以幾十萬人出來抗爭

支那13億人口, 出來抗爭既人都唔知有冇十萬

驚閪比人私了咩，啲勇武手腳流哂亡去燒旗啦

可能見到同鄉被打就出手

反咩抗 都係趁機發洩下

原來都未泯滅哂人性
或者可能係感同身受
可惜呢個只係冰山一角

打 往死裏打

唔關人性事
受到壓迫, 就會反抗

黃巢, 洪秀全 受到壓迫, 一樣出來反抗
但你上網可以搵下, 佢地比ISIS更恐怖

推到 踩港撚 回應

當時蘋果直播影晒

我指既係真係夠膽上前線既唔夠多
只係得好少部分人

打啦打啦
大家都係中國人！
最緊要齊齊整整

個個年代既意識形態控制又勁過而家既，同埋當時大家一齊窮感覺上階級分化冇咁勁

昏睡百年～國民漸已醒～

唔好再post啦，柒都唔敢睇啦

外國勢力
廣獨主義

大陸班人癲起上嚟仲勁過我哋

WFC
睇死佢地咪又係因為利益
過1晚就冇事

朱元帥 雖然你成日拎SDU打飛機
但今次我就係撑你

城管定公安？兩回事喎…

當然啦

文革連自己父母都批鬥
又做毒奶粉 害自己國家下一代

講顛, 邊個夠佢地玩

上央視我先信

每年有幾萬宗

我只係睇唔過眼
次次外國發生抗爭, 都總會有人話香港人廢

完全係將 上年 個個星期都有人既街頭開戰 ,理大之戰, 全部一次過抺煞

連輔警都有槍，黐撚線

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

有監控 支那人都咁夠膽嘅

仲有呢架

香港周街CCTV, 又有國安法
一樣20幾萬人上街

踩港撚:「我睇唔到, 我睇唔到, 我只係知道香港人好廢, 唔識反抗」

起來！不願做奴隸的人們

民眾嚴正執法

制止警察違法使用暴力欺負人民

型

但係支那個監控勁啲 有人臉識別喎

知唔知上海嗰單嘢聽講上海公安態度比較好係因為嗰單嘢
所以香港人繼續杯葛啲黑警就啱，連坐法全家都要杯，唔係人來

Twitter好多反共中國人都有啲咁既幻想

唔知點解見到啲cm好心噏
好唔甘心

龍華唔係即係三和大神果堆人?
果度D公安成日都趕鳩D露宿者,好似周不時都有衝突

人臉識別好恐怖架

架車無人

訓撚醒未？歡哥都當係香港人？

可以進步

條城管
都弱智
明摑你

深圳公安其實應該得香港食環狗level

公安點會無槍
佢地呢D應該係城管

嘩 如果喺香港 啲群眾俾黑警開槍打死咗啦

我夠膽講 到今時今日香港都仲有好多呢啲傻閪左膠

等睇藍絲五毛意見

鬼國最叻 唔啱聽就唔比你講
你估重係十年前咩 邊有得del

喺香港，黑警早就開槍

又話有國安法好安全
祖國輸了

所以平時應該咁講 如果你係中國 你早就完蛋了
唔好講美國開槍 直接講近d 講中國

而且外國啲示威好少會大圍捕

傻仔
如果係中國, 香港三萬隻打橫行都得

支那人 只係敢對住城管, 普通公安反抗, 因為佢地無槍
一見到有槍即刻鳩縮

成日都有話邊到邊到反抗 最後都係無料到係咪被鎮壓晒

仲會幫班走狗預設立場當佢地「黃」
然後FF所有仆街野都係當權高層「迫」班下屬做

成班違反港區黨安法 全部拉去打靶

大陸人所謂既反抗, 都係即興
見到公安打人, 條氣唔順, 去幫拖打公安
冷靜D之後, 發現會有嚴重後果, 就即刻走番屋企

照你咁講, 大陸人呢方面仲勁

支持中共鎮壓六四學生, 認為六四學生是收左美英既錢, 分裂國家

玩得勁啲燒下公安局丫嘛

冇人戴口罩嘅

都係果句, 水退你就知中國人有幾支持共產黨

唔同
班支那狗係真心支持共狗64殺人

呢張圖諷刺緊班左膠
只要施害者扮下「好人」
就即刻衝出黎吹奏佢地

第一時間我都咁諗 唔收錢邊會咁做

其實成日都有

tvb都冇講

深圳暴徙收了美國人的錢

俾人圍住都咁串 睇死班蟻民唔敢反抗 點知

千萬不要對…

反對政權唔代表佢一定最後係好人

當年阿毛都係一個黃絲, 結果佢變成最大獨裁者, 然後今日阿習又繼承佢

踩港撚收皮未

收晒錢
係美國一早開槍殺左啦

「起來！不願做奴隸的人們！」

大劣濃胞最愛港警，希望pk 鄧割愛派手下翻大劣炎症執法

冇出刀捅，都算係「菩薩心腸亅！

送三萬隻上去

收皮啦
14億人俾中共權貴當係狗，反抗嘅有幾多個？
如果佢哋敢好似香港咁反抗，中共收咗皮啦

推

昏睡百年 國人漸已醒

你可以話年代唔同冇得比較
但我覺得國人嘅本性如此，都係好難話變就變

陳勝吳廣起義同貧窮問題都冇關
在於佢地對未來冇希望
主要係有冇正常渠道俾人民渲洩不滿
秦國統一之後，所有人都壓抑得太耐
所以之後事態先一發不可收拾

依家，係都鬧咗美國鬧咗香港先啦
有排都未去到共產黨囉

呢張圖型到，好有革命feel

算鳩數啦無武器無裝備你班懦夫咪又係跪係到扮死狗

咪係
我地食黃店反抗

而家有國安法你咪又係縮埋一舊
半斤八兩仲夠膽獻醜

燒無人空車都要打飛機

張banner 簡直係畫龍點睛

轉頭咪話 啲公安衰 山高皇帝遠 習大大管唔到咁多人 習大大萬歲

跪地向黑警求饒就叻

笑死
班友仲好意思打飛機

架車整返了

香港一定唔會發生

上年去去梧州旅行，夜晚見公安扣左好多電動車
直頭set路障捉人

五毛

基層啦
應該係城管或者輔警類
呢d好多低端人口做
多數讀唔成書或者冇技術
正常有學歷都不屑做呢d工

最近先醒？ 收皮啦淡友

唔錯唔錯，文明咗

三和大神真係一堆寄生蟲
所謂國際城市居然有d咁嘅人
香港人反而係學歷高但係因為地產商壟斷住得唔好
呢班直頭係自甘墮落

港燦食黃店抗爭就叻
有風險坐48？不了

Push

Frances Hui 許穎婷
【德國戰線需要你🔥簡單講解——內附聯署＋教學連結！】
鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的穆達偉 David Missal 於德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府就《港版國安法》制裁中國。
❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)
詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片]

(上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong

會唔會無show萎任証唔知佢係公安同志呀

未到戲肉就收皮

求其掂個幾下就話被群眾圍毆

大陸日日都有架啦
圍毆公安 城管 燒狗車
有人試過拎刀衝入狗屋斬鳩d狗
過一排就冇人記得

打得好

收嗲啦傻閪依家屌你老母冚家剷呀

原本有狗係入面架 隻狗嚇到逃走咪冇人囉
點呀踩完香港未呀

點解會封鎖

如果喺大陸...

咁更加推翻有武器就唔應該上去打呢個point

香港人係比較膽小 又儍又天真

係你自己垃圾, 唔好講到全香港人都係咁

齋睇依張相可能會覺得好鼓舞，但我每次都會諗起理大之後所發生嘅事，實在令人好挫敗又傷感⋯

要咁講才能激發心中怒火
其實共匪要依靠香港&香港人
所以指示777和黑警打壓香港人
造成鬼打鬼局面，共產黨就可以置身事外
就好似獅子唔知自己嘅實力一樣
香港人唔迫到埋身都唔會反抗
回歸廿年一直被共產黨日日踩
就係要打擊香港人的自尊和士氣

強國標準計已經好鬆手啦

最勇個班唔係個日俾狗捉左
就好多退左落黎或者走左

貼返大陸網站唔知班大陸人點諗

香港人唔夠gut？我第一次聽，你支圳落嚟？理大中大史詩試

香港已經開咗槍

是在拍戲吧

對住全副武裝 既解放軍/武警, 又咪一樣鳩縮

正常都係咁啦 唔通on9到拳頭打槍咩
定睇得動畫多 中二病上身

打撚死佢

往死裡打

廣東地區不嬲唔聽話

咪係 仲有得玩電話

咪撚潛水啦，柒頭

大陸如果真係打起上嚟癲好多，啲人無性。

冇槍緊係敢打啦

上人民日報先信

香港D狗都要靠人多裝備，少支槍都打撚死你，佢地而家其實次次都戒備有人救犯

潛你老母咩...你班撚樣咪最叻係連登鳩叫 ..我唔係話班手足..係呢到班人.問下呢到大部份人上年做過咩....叫人食黃店呀.....簽個名都唔撚簽....

收皮啦.... 做港豬就繼續做...移民就請早

深圳都講晒普通話，柒柒閪

我諗呢啲係保安嚟

見人講大陸人係對住無武器先敢反抗真係笑撚左,
重點係群眾見到唔公義/自己友被恰會挺身而出

香港人:要XX,不了
支那狗都比港豬有血性,抵香港人被滅絕

葉繼歡好波,香港人正垃圾

葉繼歡（1961年6月12日－2017年4月19日），出生於廣東海豐，17歲偷渡到香港紅磡大環山居住，是惡名昭彰的罪犯

大家唔好炒車呢幾個係普通保安嚟，佢哋好多假警察

冇錯吖 支共就係唔敢放槍落去比普通執法人員
先到出咗「武警」呢種怪胎

好快黑警都會比支共收返支槍

從一開始講不分化，不割席，不指責原來只係一個口號。
係呀，有好多人咩都唔做。但係咪你留低一句香港人唔夠pot走左去就叫做左野？換黎既只係你對一班曾經付出既不公。
呢個po講公安比人打，你都可以踩港既，你都可以話香港唔團結。請問佢地點樣比香港人團結？
發脾氣正常呀。我見到黃絲食M記我都好嬲
但指責並不能對呢場運動有任何幫助

同意，講到啲支那人咁叻，中共咪又係當佢哋係狗 會覺得支那人有希望，唔係五毛就係on9

唔好對呢個民族同國家嘅人有幻想

好快呢班人就會上電視話自己做錯,唔應該做對社會同執法人員作出負面影響同行為